有家底vs冇家底

有咩分別

兩劃